---
title: "Да ли купујемо уџбенике и колико коштају?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---
Не. Као део наше филозофије слободног образовања, верујемо да уџбеници као материјали за стицање знања треба да буду бесплатни и доступни свима. Третирамо знање као наслеђе и радо га делимо са свима. Зато се трудимо да учимо из свих јавно доступних ресурса, било дигиталних или штампаних, а тежимо ка томе да слободне и отворене уџбенике и сами развијамо на добробит целог човечанства.